呢頭講警察失控，抗爭者唔可以失控

你知唔知政府派人令抗爭者情緒失控表現，而唔係警察有失控現象。只有香港警察係失控，抗爭者唔可以以失控

呢d臥底狗如要教訓，但係可唔可以唔好係鏡頭前有失控表現，要打人嘅怒火唔可以表現喺鏡頭前。如果唔係就會等於將警察失控暴力對示威者嘅形象就一筆勾銷喇

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰